<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Okito Blog</title><link>https://okitoxo.github.io/blog/</link><description>Recent content on Okito Blog</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>es</language><lastBuildDate>Mon, 22 Mar 2021 10:23:34 -0500</lastBuildDate><atom:link href="https://okitoxo.github.io/blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Eres emocional</title><link>https://okitoxo.github.io/blog/posts/eres-responsable-de-tus-emociones/</link><pubDate>Mon, 22 Mar 2021 10:23:34 -0500</pubDate><guid>https://okitoxo.github.io/blog/posts/eres-responsable-de-tus-emociones/</guid><description>Para mi mismo, esperando que pueda ayudar a alguien más:
Como profesional puedes pensar que tus emociones no deberian de afectar a tus desiciones. Es una mentira, los humanos nos movemos por emociones y sentimientos y nuestras desiciones son fuertemente influenciadas por ellas.
Esas grandes desiciones tomadas por megacorporaciones, en algunos casos son tomadas bajo el efecto de emociones fuertes y no bajo un analisis riguroso del mercado o estadisticas que reflejen el rumbo que se deba de tomar.</description></item><item><title>Bienvenid@</title><link>https://okitoxo.github.io/blog/posts/bienvenido/</link><pubDate>Sun, 21 Mar 2021 11:05:09 -0500</pubDate><guid>https://okitoxo.github.io/blog/posts/bienvenido/</guid><description>Compartir conocimiento mueve al mundo a crecer, a los humanos a cooperar entre si y mejorar la calidad de vida de quien comparte y quien recibe el conocimiento.
El conocimiento ayuda a resolver problemas con mayor facilidad aprovechando mejor el tiempo y disfrutando más el resultado. El conocimiento recibido te ayuda a ver más allá de lo que ves, a descubrir nuevos problemas y crear nuevas soluciones.
Somos seres que buscamos la trasendencia de la vida por sobre la muerte, el conocimiento compartido es lo que te hará vivir por siempre.</description></item></channel></rss>